女人學野啦, 男人出軌女人就要學識原諒

呢D先叫大愛呀屌你!!

首先你要有...

耶穌話有人打打右臉 要原諒 比佢打埋左臉
老公比人搶都一樣道理

收皮啦屌你
有其一就有其二更有其三

偷食既人仆街死

我都唔信主 點解要原諒你呀

一個唔應該被原諒既人,而你原諒左佢。
唔係代表你偉大,而係你無腦+on 9!

人地一齊左30年，你估3年呀？
你老豆出軌你老母都未必嗌離婚啦

個咀充滿黃心穎嘅口水
條撚又沾滿黃心穎嘅口水同愛液
鄭秀文仲用唔用？

根本係女人有錢啲先唔離婚之類

又有邊個知許志安呢三十年原諒左sammi 幾多野？
成班女都食唔到幾件既人教兩個大明星處理關係

姐係我要食咗好多女先有資格講?

我要係明星先有資格講?